Lors d'une rentrée scolaire, les 352\,000 élèves de première
d'enseignement général se répartissaient de la façon suivante :
76\,000 en section littéraire (L), 86\,000 en série économique et
sociale (ES) et 190\,000 en section scientifique.
\par Reproduis et complète le tableau ci-dessous puis représente cette
répartition sous forme d'un diagramme semi-circulaire de rayon 4~cm
(il sera accompagné d'une légende).
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
Sections&L&ES&S&Total\\
\hline
Nombres d'élèves&76\,000&86\,000&190\,000&\\
\hline
Pourcentages&&&&100\%\\
\hline
Angles&&&&180\degres\\
\hline
\end{tabular}
\]